民間記者會拍番段伸縮警棍打木板

建議民間記者會拍番段伸縮警棍打木板，警棍扑西瓜之類。

伸縮警棍好似犯法

前提係要有警棍

警察常用黎打示威者類似既物品，唔知警棍既密度同咩物質類似呢？

「膠索帶」+地拖

之前有片索帶加蘿蔔喇

聞說警棍硬好多。

要係民間記者會黎多次先得